【連登轉風向】點睇BabyCondom班C9舉腳贊成「窮人生仔正仆街」

連登近排流行轉風向，大玩道德重整，唔知大愛左膠上身定藍絲上身，責難d後生乜乜乜，唔好怨恨上一代之類。
不如我地又睇睇做人父母又點諗「窮人生仔正仆街」：

《連登仔話窮人唔好生仔》

都係果三幅屁，因為真理去到邊都係真理，「連登道德重整會」睇黎要過去傳道

一陣俾d左仔話你「over左囉！」架喇